% $Id$


Le projet « BRILLANT » se propose de développer des outils libres pour la
manipulation de spécifications formelles B. Le projet comporte des versions
expérimentales des outils de base :
\begin{itemize}
\item analyseur lexical et syntaxique
\item vérification du typage
\item génération d'obligation de preuve
\item génération de code
\item transformation de spécifications UML en modèles B
\item preuve des obligations de preuve
\end{itemize}
En outre, des format XML pour le stockage des spécifications et des
obligations de preuves sont utilisés pour faciliter les traitements.
